{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015151",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "어도먼트"
    },
    "text": "ラバーコーヒーの2号店アドメントは、Adorable moment愛らしい瞬間を意味する名前であなたを歓迎します。 あなたはいつでも快適に来て、愛する恋人、友人、家族と一緒に思い出に残る素敵な瞬間を作ることができます。 来る道は全浦駅8番出口からずっと直進するとすぐです。 私たちのメニューは多様で魅力的です。 チョコフニャンは6,000ウォンで、ミルクフニャンも6,000ウォンです。 栗イチジクのケーキは7,500ウォン、オレンジシャーベットエイドは6,500ウォンです。 フルーツレアチーズケーキは7,000ウォンです。 また、ピスタチオティラミスは8,000ウォン、シーズンシャーベットは7,000ウォン、アメリカーノは5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラバーコーヒーの2号店の名前は何ですか？",
            "answer": "ラバーコーヒーの2号店の名前はAdorable momentです。"
        },
        {
            "question": "ラバーコーヒーの2号店の場所はどこですか？",
            "answer": "ラバーコーヒーの2号店は全浦駅8番出口からずっと直進するとすぐです。"
        },
        {
            "question": "ラバーコーヒーの2号店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "ラバーコーヒーの2号店のメニューにはチョコフニャン、ミルクフニャン、栗イチジクのケーキ、オレンジシャーベットエイド、フルーツレアチーズケーキ、ピスタチオティラミス、シーズンシャーベット、アメリカーノがあります。"
        },
        {
            "question": "チョコフニャンとミルクフニャンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコフニャンは6,000ウォンで、ミルクフニャンも6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "栗イチジクのケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "栗イチジクのケーキは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレンジシャーベットエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "オレンジシャーベットエイドは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フルーツレアチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "フルーツレアチーズケーキは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピスタチオティラミスの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピスタチオティラミスは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シーズンシャーベットの値段はいくらですか？",
            "answer": "シーズンシャーベットは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 410
    }
}